觀塘果隻鬼佬狗

佢咩來頭， 聽到叫咩Blackcoy?